[一齊討論]經過今日陳醫生單野後 我覺得可以開多條媒體既戰線

一單一單既新聞爆出黎 可能有部分既香港人已經麻木左
但我地絕對唔可以睇小呢幾日既新聞既威力！！
例如

逃犯條例本身
黑警無預警開槍爆頭 係和平示威區放tear gas
HA交patient個人資料比黑警

以上幾單野 唔只係唔人道 甚至可以話係反人類既行為
加上香港係國際上有一定地位 背後管治個政府反而咁腐敗 兩件事之間既龐大反差 令到呢排既事更有新聞價值
隔離有巴打出公開信 清算港共政權
所以我覺得我地可以組織一班外文（唔只係英文）叻既巴絲 一齊做以下既野
篩選有價值既新聞
去信比cnn/ times等國際 唔同國家既media
係唔同地方 例如reddit/twitter等social media
諗標題 內文 開post吸attention
效法依家無領袖 無大台 集思廣益既社運模式去做文宣
兄弟爬山之餘 我地亦都應該係合適既時候齊心向前！
係前面衝既義士升級之餘 我地亦都應該將media呢一條線升級！！

一齊討論下點做
唔好再好似2014咁
拎住條同花順 之後再一隻一隻咁打出去
唔要階段性勝利 唔要分化！

係時候好好地運用下外國勢力呢隻牌

除左夠juicy既新聞
我地亦都需要有創意既巴打 去諗唔同聽落無咩可能 但中共統治下就會變成有可能既野 同依家逃犯條例既概念拉埋一齊
例如"病人資料庫+逃犯條例=器官uber" 呢個idea咁
我地應該需要巴打將佢翻譯做英文 再用juicy啲既方法放上唔同平台
例如整meme咁
盡可能咁放大條例既害處 先可以有效make noise

要推到比外國知道

推

係一齊討論下應該要點做

push

有無英文/外文叻既巴絲呀？

自推

幫手推上去熱門
需要搵到更多外文叻既巴絲
利申 英文差

大家幫手推下ok?

2014最多都係煙俘

煙俘都唔應該係一隻隻打掛唔可以重蹈覆徹啦